import { nanoid } from 'nanoid';

const PROGRAM_QUESTIONS_SECTION_DATA = [
    {
        id: nanoid(),
        content: [
            {
                id: nanoid(),
                question: 'מה זאת אומרת לא עבדת? לא שילמת!',
                answer: 'מאוד פשוט, ללא אותיות קטנות, רק כשתתקבל לעבודה תשלם על הקורס שלמדת.לא התקבלת לעבודה? לא שילמת לנו שקל.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'אני רוצה ללמוד אבל אין לי כסף, מה לעשות?',
                answer: 'הכל בסדר. אצלנו זוֹ לא בעיה. לא תצטרכו לשלם מראש. לא תצטרכו לקחת הלוואה. שום דברתשלמו על הלימודים רק אחרי שתתחילו לעבוד וגם אז התשלום יתבצע בתשלום חודשי קטן קבוע.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'איפה יש לכם סניפים/ איפה אתם מלמדים?',
                answer: 'בתקופת הקורונה אנחנו מלמדים בכל מקום בארץ on line  באמצעות שיטות הדרכה מתקדמות.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'מתי מתקיימים מיונים לקורסים השונים?',
                answer: 'מיונים מתקיימים כל הזמן באופן שוטף.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'מתי מתחילים קורסים?',
                answer: 'קורסים מתחילים לאורך כל השנה באופן שוטף. בדרך כלל, מועמדים שעברו את תהליכי המיון בהצלחה, לא צריכים להמתין יותר מ-3-4 שבועות לתחילת ההכשרה. ',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'האם ניתן לעבוד תוך כדי ההכשרות?',
                answer: 'ניתן לעבוד תוך כדי ההכשרות אם בוחרים במסלול ערב.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'איך אני יכול לדעת איזה מקצוע בהיי-טק מתאים לי?',
                answer: 'הגש מועמדות באמצעות הטופס ונתחיל בתהליך האבחון, היעוץ והמיון המקצועי שלנו ללא כל עלות וללא כל מחויבות. נחזיק לך אצבעות שתמצא מתאים לאחד המקצועות בענף ההיי-טק!',
            },
        ],
    },
    {
        id: nanoid(),
        content: [
            {
                id: nanoid(),
                question: 'סיימתי קורס בבית ספר אחר ולא מצאתי עבודה, מה אני יכול לעשות?',
                answer: 'קודם כל אתה יכול להתנחם בכך שאינך יוצא דופן, חיפוש קצר בקבוצות פייסבוק יגלה לך שרוב בוגרי הקורסים נקלעים לאותה סיטואציה שאתה הגעת אליה. <br/> <br/> יש 3 אפשרויות למה סיימת קורס בבית ספר אחר ולא מצאת עבודה: <ol> <li>‫הקורס שלמדת לא היה מקיף ו/או לא הועבר ברמה הנדרשת.</li> <li>‬אתה לא מתאים לתחום אליו קיבלו אותך ללימודים.</li> <li>אתה לא מתאים מבחינת הפרופיל האישיותי למקצוע שלמדת ו/או ״לא יודע איך לעבור ראיון״.</li> </ol> <br /> הגש אלינו מועמדות באמצעות הטופס, נתחיל בתהליך האבחון, היעוץ והמיון המקצועי שלנו ללא כל עלות וללא כל מחויבות. בסיום התהליך נוכל לתת לך תשובה מדויקת מה הסיבה שלא התקבלת לעבודה. <br/> במידה ויתברר שאתה מתאים לתחום אותו למדת ובעל פרופיל אישיותי מתאים, נתאים לך השלמת הכשרה מותאמת אישית שתכניס אותך לענף. כאמור, על הכשרות אצלנו לא משלמים שקל אם לא מתקבלים לעבודה…',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'יש לי תואר אקדמי במדעי המחשב ולא מצאתי עבודה, מה אני יכול לעשות?',
                answer: '                        גם בוגרי תואר ראשון במדעי המחשב ממכללות נתקלים בימים אלה בקשיים גדולים בקבלה לעבודה הראשונה בענף ההיי-טק. במיוחד כאשר הם מחפשים עבודה ראשונה בפיתוח תוכנה. <br/> <br/> יש 2 אפשרויות מדוע סיימת תואר אקדמי במכללה ולא מצאת עבודה: <ol> <li>למרות רקע תאורטי רחב, חסר לך ידע פרקטי במקצוע המבוקש בענף ההי-טק - במיוחד כשדברים אמורים בפיתוח תוכנה.</li> <li>אתה לא מתאים מבחינת הפרופיל האישיותי למקצוע המבוקש ו/או ״לא יודע איך לעבור ראיון״.</li> </ol> <br /> הגש אלינו מועמדות באמצעות הטופס, נתחיל בתהליך האבחון, היעוץ והמיון המקצועי שלנו ללא כל עלות וללא כל מחויבות. בסיום התהליך נוכל לתת לך תשובה מדויקת מה הסיבה שלא התקבלת לעבודה. <br/> במידה ויתברר שאתה מתאים למקצוע אליו ברצונך להתקבל,  נתאים לך השלמת הכשרה מותאמת אישית שתכניס אותך לענף. כאמור, על הכשרות אצלנו לא משלמים שקל אם לא מתקבלים לעבודה…',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'סיימתי קורס בבית ספר אחר ולא מצאתי עבודה, אני שוקל ללמוד תואר במדעי המחשב, זה יעזור לי?',
                answer: 'יכול להיות שכן ויכול להיות שלא. אם תסיים תואר במדעי המחשב באוניברסיטה כמו הטכניון, אוניברסיטת תל אביב ודומיה בממוצע 85+ זה בפירוש יעזור. לעומת זאת תואר במדעי המחשב מחלק מהמכללות יעזור הרבה פחות וכשמדובר על קבלה לעבודה בפיתוח תוכנה במקרים רבים לא ישנה את המצב.<br/> פנה אלינו להליך האבחון, היעוץ והמיון המקצועי שלנו ללא כל עלות וללא כל מחויבות.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'אני מעונין להיות פרי לנסר, האם ניתן עדיין ללמוד אצלכם?',
                answer: '                    מי שאיננו מעונין להתקבל לעבודה כשכיר אלא להיות פרילנסר עדיין נדרש לעבור את תהליכי המיון כדי לוודא את  התאמתו לקורס ולמקצוע. במידה ויעבור את תהליכי המיון יוכל להתקבל ללימודים לאחר שיסדיר את התשלום על הקורס המבוקש.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'כבר יש לי מקום עבודה, האם ניתן עדיין ללמוד אצלכם?',
                answer: 'מי שכבר יש לו מקום עבודה ואיננו מעונין להחליף את מקום העבודה שלו, עדיין נדרש לעבור את תהליכי המיון כדי לוודא את התאמתו לקורס ולמקצוע. במידה ויעבור את תהליכי המיון יוכל להתקבל ללימודים לאחר שיסדיר את התשלום על הקורס המבוקש.',
            },
            {
                id: nanoid(),
                question: 'איך מגישים מועמדות?',
                answer: `באמצעות <a class='answer-link link-inline' href='#contact-hyper-footer'>טופס המועמדות באתר</a>  .`,
            },
        ],
    },
];

export default PROGRAM_QUESTIONS_SECTION_DATA;
